［911］建制派你地想玩嘢吖嘛

全部人同我喺講係各大社交平台話「因應建制派警告明天會有恐襲，請機管局於零時零分立刻關閉機場」，再send email 去機管局同所有航空公司話有 honourable legislators 指明天有恐襲，強烈要求佢哋取消航班同關閉機場

Pish

P 牌推唔到

建制派自毀機場

投訴就向建制派投訴

有建制無建設

［必睇］呢個時候應立即停止示威，改做文宣。運動將會必勝！

因應建制派警告明天會發動恐襲，請機管局於零時零分立刻關閉機場

Cancel 機票啦喂 錢向陸頌雄 claim 番

p
cf

因應建制派警告明天會發動恐襲，請機管局於零時零分立刻關閉機

推

推
多謝建制派支持不合作運動

「因應建制派警告明天會有恐襲，請機管局於零時零分立刻關閉機場」

絕阿

政府唔停飛 置遊客市民危險中